等我屌下你地呢班反中亂港ge垃圾廢青’!!!

我屌撚晒你地班仆街聽日要知醒咪撚遲到吖,遲到死全家
Btw 重度瀨床症患者所以搵人屌9埋我咪撚遲到pls

好撚驚吖仆街,完全瞓唔著好擔心